\begin{song}{Nu hoppar laxen}
	
%	\original{I Apladalen i Värnamo/Värnamovisan}
		
	\original{\citetitle{i_apladalen_i_varnamo}}
	
	Nu hoppar Laxen nu blommar Häggen.\\
	Nu lyfter Taxen sitt ben mot väggen.\\
	Ssssssssssssssssssssskåål.\\
	Ett litet avbrott har visan fått\\
	och under tiden har Taxen gått.
	
\end{song}
